有冇人覺得美劇諾貝爾好鬼似呢次修例？

諾貝爾入面，個功率輸出一下子跌到太低，廠長命令佢地提升返功率，兩個員工話咗唔敢提升功率，因為太危險，廠長為咗一定要完成測試，結果唯有照做，結果爆炸

個廠長就係林鄭，硬推修法，話咗會對香港投資環境不利，佢硬要做，港爆指日可待